所有都利好消息 星期一帶大家劍指三幻

一球牛

靜到咩咁，邊有利好消息

無壞消息咪好消息囉
之前趺左咁多吾通升咩 你識吾識架傻仔

冇壞消息就要升係咩概念

傻西 淡友得啖笑 開市咪知囉

又要鞭你屍
何必拎黎7

屌 一開就轉燈

等我仲咁信樓豬

跳樓喇

暴風雨....前 年初四人人跳樓

你真係唔識架喎

咪臭係。我幾日都牛緊，比人問兩句都咁燥，好冇信心咩